有冇人覺得呢個羽毛球手好似有阪深雪

ig: oo_lth

對波整完即刻j唔落

Agger

有阪深雪好多閪毛

打格遮唔哂

佢做雞架

佢飲緊咩

邊度似

精
code: mvsd 393

好唔好飲

應該啱你口味

撚到賓狗一棟都無